新加坡咖啡教學

黎新加坡旅遊，一定要去下kopitiam嘆咖啡
但首先要學識點樣買一杯咖啡︰

kopi: 咖啡
teh: 奶茶
o: 走奶
c: 轉淡奶
kosong: 走糖
siew dai: 少糖
ga dai: 加糖
peng: 加冰
gao: 厚咖啡
po: 薄咖啡
sua: 雙份
ta pao: 打包

例子: kopi o kosong ta bao=黑咖啡走糖拎走

另外新加坡亦有其他特色飲品︰
teh tarik: 拉茶
tak giu: 米祿
milo dinosaur: 米褖恐龍
bandung: 玫瑰奶
tiao he: 中國茶
chin chow: 仙草水

諗到再加

push

老老實實我覺fun toast d野好食過亞坤

呢世人飲過最難飲個杯咖啡就係亞坤

請埋成班劣質蝗蟲做廚房就緊係難食
依家香港間啊坤其實已經唔係新加坡母公司控制 已經賣左盤

依家香港d餐廳好多都專請MK仔做廚房求撚其煮熟d食材就比人食
另外就一堆蝗蟲開既餐廳食埋d大陸野

年頭食過沙田間亞坤 覺得D味唔係幾地道 冇乜新加坡既感覺